屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

前幾日佢個肥燶叉燒飯真係抵屌
好在老細即日出po補獲
今日就一於試下去比人負皮最多嘅荃灣店
睇下佢有無改善 點知就中伏
一去到門口已經好多人 一位都等左成5分鐘
坐低見到佢勁推嘅煲仔菜 中式特級牛柳 就叫嚟試下
到上菜 成煲野熱辣辣 jaja聲 心血少啲都比佢嚇親

睇下份量 有成七八舊半隻手掌咁大 厚0.5cm嘅肉 點食得曬呀 牛柳？ 牛扒就差唔多
好左啲肉真係幾好食 又嫩又有肉汁 一咬就斷得嚟又不失口感 食得出係靚牛肉

個汁酸酸甜甜 但又唔會搶曬啲牛味 幾好送飯
咁先勉強食曬
不過一諗到 咁嘅質素同份量嘅野 係出面食 淨餸都超碼要$70-80
係龍門$65 有餸有飯有油菜又有嘢飲 老細真係蝕住做
真係食都食得唔c伏
總結：1/10 無下次

舊肉咁粉一睇就知唔熟啦

原來咁差 下次唔去食
同埋會叫朋友小心 唔好去食

咁先正

你well done boy來？

屌你老母饅頭張

咪係 牛肉一定食well done嫁啦 Gorden Ramsey都唔識食嘅

同意 饅頭張 做一單蝕一單 迫啲客食人血饅頭

龍門打手去曬邊？

召喚龍門打手

用菜嚟墊煲係咩玩法

呢個我都未試過

啱啱先見到

我來遲了

你打手都未試過

我唔係打手

來遲咗

等睇渣哥屌鳩你饅頭張以本傷人

扮乜鳩

咁抵食 真係要日日幫襯先得

個牛柳真心好似幾正

真係唔係

Antifa Wong

係幾正 不過每咬一啖 都會feel到饅頭張啲人血標緊出嚟

曲到

我上個禮拜食咗4日7餐龍門

建議老闆喺良景開一間分店

捉到你啦 死打手

痴撚線無啦啦屈鳩我比野你食

荃灣店真係以後都唔會再去

老尖正好多

咁渣家軍又比咩人地食呀屌你老味

圖冇連豬既 fail

牛肉睇落幾滑

舊牛肉血淋淋

精液煎蛋啲朋友來

依d垃圾肉都紅色真係揾你食

牛肉全熟好韌

7成熟 ok la

原來咁多人食牛係well done
長知識了

邊度有油菜？

佢冇影

今日食咗我最愛嘅常餐

我中意煲仔多啲

之前雞煲都好掂

羊腩煲先正

快啲開返夜晚堂食 好驚心愛的餐廳頂唔住

我都係

一日兩餐食黃 但唔開晚市間間都係度吊命

負皮係畀個垃圾標題

食得出係靚牛肉？？
多左啦

你識條撚咩
見到個煲就知煮緊“西餐”啦

你咁撚傻尻一睇就知係弱智啦

良心

medium rare 中式牛柳第一次見識

難食又人血饅頭
好食又蝕住做 食得唔安落
好難服侍

點睇都唔係medium rare

不過中式酸甜汁連血水滲入飯真係唔係個個頂得順

呢個應該至少medium well wor

仆街好肚餓

落多d味粉d牛咪嫩囉依個款擺明未熟啦

我都鐘意
黑松露+菇

係好正

點解又係用菜嚟墊煲底

乾炒牛河medium rare

食個龍門都咁撚多意見食神呀而家

單車圖.jpg

三杯水.jpg

啲菜好浪費

連登食家可能沙爹牛肉麵都要medium rare

龍 門 冰 室 午 餐 昆 水 ， 苦 主 上 網 申 訴 冇 人 理

其實呢d post真係好9 煩
變月經

有菜咁正

笑撚到傻，依d傻閪食粉肉就算well done都滑到傻啦，唔熟你都仲夠膽食

居然夠膽響連登屌龍門，小心變渣狗、熱狗

多士轉蘿蔔糕

冇人屌wor

渣哥狗又想分化 拉

可以嘅咩？餐牌唔見有ge

其實反而係一有人屌渣哥
就有人彈出黎話果個人係係分化撚/係聾粉
Fb 好多

呢個post就算把la

可以啊, 今日先轉完, 落單講就得

人地明顯曲啦

下次試吓先

食開屎果班

佢個咸牛肉都幾正

牛肉要留比你哋試 因為我唔食牛

今日食咗瓏瓏雞煲

好辣 不過好正

唔好同食全熟牛肉嘅人爭論，因為佢哋仲咬緊

你確定茶餐廳呢啲貨嘅質素可以煮到咁生？錯唔緊要，可以改善，但咁撚樣兜真係好撚肉酸，噉撚樣完全無思考過完全係見到係黃店就盲撐嘅comment都可以咁多正皮，證明連登真係反智都極點。

龍 門 冰 室 午 餐 昆 水 ， 苦 主 上 網 申 訴 冇 人 理

#195 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
cwb龍門呀姐又比人數

應該係。
個窮撚以為咩牛都可以 medium rare 食

食開屎？

識食, 玉子燒常餐勁正

唔識分直線曲線咪上網啦

我都想tag 佢

呢啲PO就岩 其他踩龍門既一律當五毛處理

方便執位

負評你個班都on9
佢地以為係高級野，但唔諗下茶記生既肉都係用同一塊砧板切，呢d平價牛係點儲存
同港女一鳩樣，以為貴既刺身係愈新鮮愈好，但係唔知呢種唔冷藏既刺身勁撚多蟲

傻閪先食
乜撚嘢質素改善咗姐
根本就係出名難食 唔係冇得揀都唔會食

龍門打手真係好撚肉酸

屌

好平常 增加觀察力冇咁易移位/炒落地

好多人笑你 回應下

個肚生蟲未呀你？

回應下

ching快入 幫手吹奏medium well中式牛柳

有冇人同我一樣依家日日起身都好期待去龍門食medium well中式牛柳？

呢個餐係高質 medium牛柳正到癲
推比更多人睇到

下次食免治牛肉飯都叫返Medium先

有羊腩煲圖未

張生俾既，生既都好食

張生幫你通便，唔收多你廿蚊你咪要謝恩

正喎啲牛 推！

講真 肥燶叉燒要加10蚊 半生熟牛肉唔使加 傑少算係勁有良心 分分鐘蝕住做
呢啲可以唔全熟食嘅牛 來貨一定超級貴